五大訴求為先 內鬥問責為後 義士仲喺獄中 無分化嘅本錢

勿忘初衷

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖